# Triangles
Anton Rybak | Demo 1

### 2. Анализ конвертов
Есть два конверта со сторонами (a,b) и (c,d) определить, можно ли один конверт вложить в другой. Программа должна обрабатывать ввод чисел с плавающей точкой. Программа спрашивает у пользователя размеры конвертов по одному параметру за раз. После каждого подсчёта программа спрашивает у пользователя хочет ли он продолжить. Если пользователь ответит {+y+} или {+yes+} (без учёта регистра), программа продолжает работу сначала, в противном случае – завершает выполнение.